# 실습1: 라면 레시피 버전 관리

## 작업 디렉토리와 저장소 디렉토리 생성

* 작업 디렉토리 - 파일 하나의 버전을 관리
* 저장소 디렉토리 - 파일의 모든 버전을 관리

## 파일의 3개 이상의 버전 생성

* v1.0
* v1.1
* v1.2

## 할 일

* 작업 디렉토리의 파일을 v1.2 에서 v1.0 으로 교체
* v1.1과 v1.2의 차이 비교